王重陽 個樣好正氣，點解咁少戲份？選角好傳神

王重陽 個樣好正氣，點解咁少戲份？選角好傳神

好想比佢污辱

用一陽指篤爆你屎眼

想像下個情境 笑到仆街